    \subsection{Partie Informatique}
Tout au long de ce projet, nous avons développé de nombreuses compétences, surtout en informatique.
Dans un premier temps, nous avons progressé en \textit{HTML}, avec la création de formulaire.
\\
Par la suite, nous avons découvert le \textit{PHP} et le traitement de formulaire web. Cela nous a permis de mieux comprendre comment fonctionner les sites et bases de données, ainsi que la difficulté pour traiter ces données, qui doivent toutes être parfaitement nommées et dans le même format.
\\
Nous avons aussi utilisé beaucoup de \textit{CSS} pour la mise en page des pages. Ce langage est complexe et très spécifique en fonction des éléments utilisés.
\\
Concernant le rapport, cela nous a permis de progresser en \textit{LaTeX}, ce qui nous a permis de faire un rendu propre sans trop de difficultés.
\\
Pour la gestion du projet, nous avons utilisé le logiciel \textit{Git}, qui est un outil de gestion de version pour le code, qui nous a permis de tous travailler dessus en même temps.

    \subsection{Partie Médicale}
Ce projet nous a permis de nous rendre compte que le domaine de la médecine, en particulier le traitement des données, est assez complexe. En effet, énormément de facteurs entrent en compte, ce qui rend l'étude assez complexe.
\\
L'acquisition de ses mesures, bien que très ludiques et proche d la réalité, n'est pas parfaite, il faut donc passer par une phase de traitement des données avant de l’analyser.

    \subsection{Partie Humaine}
Il est très intéressant de travailler sur une longue durée sur le même projet, surtout d'un point de vue concentration et acquisition de compétences. En effet, étant complètement concentré sur le même sujet, nous pouvons mieux apprendre. En revanche, l'autonomie semblable peut-être une piège. En effet, sur les 3 semaines qu'ont duré ce projet, il était facile de se faire rattraper par le temps.
\\
La collaboration dans le groupe et la bonne entente dans le groupe à aussi beaucoup aidé à ce que ce projet aboutisse à quelque chose dont nous sommes tous content.
